全世界最完美嘅女人

唔係石原，結衣，亦都唔係Winona Ryder同Natalie Portman
而係天海祐希

天海自細已經仙氣過人

化身成美少年，外貌屌打9成9韓仔

美少年變成美男子，英氣程度超越木村

你以為天海淨係識扮男人？Sorry等佢親自話比你知咩叫做靚女

佢形象百變，一時化身成羞澀天真的姑娘

一時係知書達理的貴公子

搖身一變，輕鬆carry和服女子風格

臭串的MK，見佢個樣就想打佢一身

但係佢真係太靚仔喇，每日朝早都會比自已帥醒

又可以流露出女朋友身份至會有的、帶嬌嗔的溫柔

嚴肅起上黎真係會嚇親人

拍性感寫真一樣冇問題

做可愛表情時特別惹人喜愛

年紀大左更增添母親慈祥的感覺

天海的終極形態，女王型御姐

有理由相信天海係生活係異次元，成50歲人仲係咁嘅樣

天海祐希的不結婚宣言。聽講太過完美嘅人都係唔會結婚嘅，因為跟本搵唔到另一個完美嘅人黎陪襯佢

最後欣賞下天海的真實一面

佢個名都好靚

阿久津真矢

弱智咁款

佢唔係中性美/剛陽味，佢係男人樣wo，好撚柒喎，樓主隱性gay?

唔係勁靚但好撚有氣質

男人黎

咁樣衰都話靚 又話屌打韓仔
你讚下佢演技好都話認同阿

織田信長

成日覺得佢同梅姐係失散姊妹咁

唔靚都完美

在好撚完美呀

江美儀

女王的教室

氣質好撚似

結衣屌打

識

識貨！！

對於軟弱嘅男人只會想要更軟弱嘅女人心

長澤雅美屌打佢啦

又高又型

好正

仆你個街，ming仔嚟嘅喂！

福田麻由子

馬竣偉

石田百合子

同啲兒登仔講有撚用咩
人哋拍戲嗰陣佢都未撚出世
有討論空間?

識貨喎
有個天海 HK Fans TG Group，有無興趣Join？

佢地兩個嘈交會點樣

00後 唔會理解到

靚到癲

全世界最完美，吹到，你話日本最完美咪算囉，吹大咗啦

同Sky Castle個老師有d似樣

好有英氣
演藝成就又勁
都算幾完美

以為棋靈王開post

男裝正過女裝

細細個睇佢套女王大

崇日撚吹奏日本成日都要特登加一句屌打泡菜屌打韓仔 唔講都無咁柒

佢教的，肌肉唔會背叛自己

都幾似張敏

所以佢演戲一流
有佢嘅戲一定睇
唯一就係太女強人，冇仔高到攀佢

御姐真係好正

一般貨色

好想俾佢屌

長面得嚟又唔肥
小妹覺得佢好靚

你老母就弱智

演員黎講係最完美

Ching平時食開咩女

收嗲啦屌你老母
形象百變嘅嘢你識閪咩

你老母就av女優

佢成日做偵探嗰d角色

有遠視就搵視光師

無錯！

Ching睇開咩女

我尋日J完佢，今日就有post

我都係鐘意石原多d

天海女王

与田祐希吊打

個post間接分到邊個係巴打絲打

BTW話天海唔靚個啲，人地全天然冇整過容，到宜家成50歲人仲夠膽素顏示人，依啲又有幾多人做到？

最記得佢有次講過
大概假如真係會結婚既話 點都會分開住
自己住一棟 老公住隔離個棟
然後每晚會輪流去對方個邊食飯同睇電影
個時聽完 哇 簡直係我人生既偶像

我覺得世上既美麗係無分性別，男女無縫切換
林青霞
張國榮
梅豔芳
王祖賢
尊龍
天海祐希
木村拓哉
cate blanchett

好正 天海真係憧憬對象黎，
如果40歲打後有佢一半氣質同強勢就好了
獨立得黎又有女人味，唔係樣咁簡單

小妹都認同

唔好睇咁多AV
壞腦

各位 我先丁為敬

林青霞依家走曬樣喇

我明白樓主講咩，但係連登仔淨係中意玲瓏浮凸嘅人間性器，最好啲女人都係飛機杯，打完J轉個頭就話人係雞

老左先好樣

我都好中意長澤，不過同天海比都仲係爭咁啲個人魅力

佢真係好正
由細到大都好靚，咩角色都做到
果種氣質散發出嚟好吸引

我老婆

見到topic第一個諗起嘅人係佢

我仲記得小學睇到最後 喊到仆街

可惜飛機場

成日話韓國冇資格同日本比
但次次吹奏日本POST,都會拎韓仔黎踩
自卑到

石田百合子係受

問過宮澤里惠未

吹大咗

你上面講嘅廣末涼子都做到
仲要廣末涼子再靚啲

男人樣

公廁

真矢!!!!

源氏真係佢先演到

石田百合子好想比佢瘋狂照顧我

90後集體回憶
細個勁鍾意睇，阿久津真矢講過嘅野真係一生受用

你估淨係你班老野先識咩
00後都有睇佢啲劇

佢係我心目中唯一一個女強人嘅代表
Boss入面佢實在做得好正

唔識欣賞。。

林青霞嗰type
有剛陽氣息

唔係個個like

一億光年一遇

同意樓主所講, 天海祐希呢類咁perfect就真係諗唔到有咩男人襯得起

唔係石原 , 唔係結衣
係名井南 , 冇其他選擇

女王的教室播個陣 00後應該讀緊幼稚園

飯岡かなこ

知唔知光年點解

respect
依個post就係要推廣比更加多嘅人知天海祐希係有幾咁正

其實樓主男人～

假波就收返埋啦

唔算靚女

由細到大都唔覺佢靚，但覺得佢有氣勢

佢套三星校餐成日扮假膠，笑到仆街

都係鍾意泉水姐姐多啲

假？ 盲撚咗呀？

我屌

唔平胸點做到雌雄同體男女通殺

假撚到出汁啦

想 _

唔知呢

女生男相
王祖賢都差唔多type

東洋不敗

樣好怪

仲以為係周子瑜㖭

結果係個二打六，仲已經係老女人

負皮

食咗防腐劑以前睇女王的教室都唔知佢形象咁百變

勿認真

因為想要私人空間？

好撚誇

審美眼光唔同咁都可以拎兒登嚟批鬥

唔撚認同就話你00後 識閪咩睇條女都要扮老屎忽

雖然年紀唔細，亦唔係一望落去就覺得好靚果種，但有種仙氣/氣質係好特別，世間少有嘅另類美女

呢啲係氣質

佢唔係叫靚啦
不過就真係有氣質同女人味
真人應該好有氣場

夠唔夠你讀埋土弱智？

［PolyU] 紅磚大學討論區 (14) - Week 13已到 世人準備悔改

Agger

柒西

崇日撚係咪好鐘意學日媒d吹奏方式
咩千年一遇美女笑死人

香港 吳美珩

講仙氣廣末涼子仙過佢

郭藹明

阿久津老師，女王的教室

只覺得佢好有氣場
但靚就完全談不上 好樣衰
比我屌我都唔屌

柒

形象百變就等於靚

ok既

女人個樣英氣真係玩撚曬

三萬蚊

聽講佢以前讀書果陣日日迷死班師妹
個老母仲比老師問點養出個咁完美既女
人生由細贏到老

細個睇女皇的教室覺得佢好撚恐怖

依家又有新作J佢

未入嚟以為講Gal Gadot

惹人憐愛…

我女神Cate Blanchett,雌雄同體,型到痴線
天海同Cate 都係同一type

達哥

唔係同左松山研一一齊咩？

打左個丁

冇波

Yura先係最正
完美身材不在話下
仲有個份女人味真係

agger

日劇有另一個叫吉瀨美智子，差唔多路線，又係同樣屈機

個樣有啲似陳貝兒

男裝堅型

你話佢好靚又唔係
知性美囉

話最完美真係誇大
不過御姐入面佢係幾好既標準

AV, 似??

女人呀
邊忽似女人呀

笑死

邊撚到完美 戇鳩 仲要唔俾人話佢樣衰

靚就好主觀 實有人覺得佢唔靚（=on9）
天海祐希就係樣身材思想氣場內涵 由內至外都係超越大眾 而又平衡到嘅人
所以咁完美
聽佢講情史真係好sad 唔明點解會有pk可以有咁嘅福氣擁有依個女人 但係唔珍惜佢仲要傷害佢

唔識欣賞

好認同你「由內至外都係超越大眾 而又平衡到嘅人」嘅講法
我又唔係好覺得佢情史好sad喎，其實似性格不合居多，好明顯天海嘅強勢同日本嘅大男人主義係完全背道而馳喇
同埋要多謝佢地嘅出現，先至造就到今時今日嘅天海祐希lor

佢做嘅戲都好撚好睇可惜嘅係應該唔會再有Boss系列

生活習慣好健康，所以天海皮膚好好

天海祐希除咗舉手投足好有氣質外，
最緊要係個樣好有辨識度，會令人一眼就記得佢（高級樣）
睇返大多數兒登仔對靚嘅準則都不外乎係瓜子臉眼大大嘴細細，
其實依家有太多咧啲樣真係睇到好厭，
亦都令天海咧類氣質型更為難得

以前睇boss系列覺得佢好撚正
之後重睇女王的教室先知佢係做老師個個

真係keep得好好

不了

張玉姍？

old woman

天海佑希好型好有氣質
佢有男人果種英氣又有女性果種溫柔
感覺好似一個完美balance到兩性特質既綜合體

真人性格都係so cool果種
無乜女明星可以上電視講不婚主義 講肌肉不會背叛你講得咁有說服力

糾正返 係祐 唔係佑
第4行好難講 唔識佢真人
但佢上節目成日笑到失哂控
應該唔算cool⁉️

打手

姐姐

ee啦

邊個負皮我

少女心爆棚嘅天海
每次怕羞嘅時候都會捂臉

呢位（巴打/絲打 ？） 手機又係收埋好多呢個女人嘅相

cannot agree more !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
米倉涼子都完美!!!

米倉涼子